【輸出運動到美國】美國民眾反中國民情洶湧，點解就無人利用一下？

依家美國民眾已經好厭惡中國打壓佢地既言論自由
點解就無人搞搞 全美國反中撐港既遊行示威？搞下輿論？
隨時係一個爆發點
"Save Hong Kong, Fxxk China"
呼籲美國人打擊中國 救助香港

一路都做緊野wor
你想點攪？ 有咩提議？

我講左幾日！！仆街，真心一齊上reddit同美國人connect啦，一齊交流抗中資心得呀！！

突發！香城online現已公開發售！

可以幫手upvote埋

其實俾多d香港嘅資訊美國人睇自然會撐，玻璃心自然會柒出國際

大家都反緊啦

又係懶醒以為諗到絕世好橋既冷氣軍師